7月29日 1500 港澳辦 講香港 BINGO紙

港澳辦 聽日衝出嚟嗌 BINGO
內容會有

全力支持林奠
有一羣港獨
破壞一國兩制
傷害十四億垃圾的感情
維護國家利益
你要聽爸爸話
信我那不是熱褲的車
我們和鄕黑是世交

過完膠 仲有無限膠

五大訴求 缺一不可！
下一步 全港罷工！！

幾時罷工 開聲！！？